朱晨麗開火鬧網友：憑乜扮專業！

無綫劇集《特技人》前晚播出由方紹聰上演「火燒特技人」一幕帶起全集高潮，豈料變成「怒火」由戲內燒至戲外！有網民質疑以CG電腦特效代替真火，辣着女主角朱晨麗與網民開火，鬧爆有人不分真假胡亂批評，同劇的關楚耀及傅嘉莉亦力撐拍檔。

《特技人》開播以來好評不斷，除了朱晨麗晒線演出惹熱議外，劇情講述幕後特技人的辛酸，亦被網民大讚題材特別。前晚播出一集，飾演特技人的方紹聰拍攝一場「火燒人」的特技場口時，因門鎖突然失靈加上導演遲遲不喊停，令他燒足數十秒慘變火球。劇集播出後即成為網民熱話，但有人指「火燒人」橋段疑造假，只以後期的電腦CG效果加上假火，並指非由方紹聰親身上陣拍攝，直斥「掛羊頭賣狗肉」。

晒花絮片：演員用心演出

面對種種留言，朱晨麗睇到佛都有火，同樣飾演特技人的她立即於網上回應，並引起一場罵戰！她上載了拍攝「火燒人」的花絮片段，片中見親身上陣的方紹聰穿着噴有防火膠的戲服，全身着火後衝出門外，即獲工作人員以滅火筒救火，力證絕非使用CG效果，並反指網友是非不分：「連CG同真火都分唔清嘅朋友，憑乜嘢喺度扮專業話我哋都係假嘅？每個演員都係用心去演出，請唔好用一句說話就抹滅咗所有付出！特技人，都係玩命的。」

罵戰爆發後，一眾同劇演員齊齊開腔力撐，傅嘉莉接受本報訪問時表示，支持朱晨麗為拍檔抱不平：「我都好明白點解佢咁大反應，因為佢喺入面都有好多特技場口，明白當中嘅辛苦。我都好支持佢為大家發聲，但我冇睇網民留言唔方便評論，但就希望香港人可以少啲抨擊。」至於關楚耀昨晚出席活動時讚方紹聰相當專業：「當日我都喺現場，真係好佩服佢！公司有安排特技人，但佢都堅持自己嚟，雖然佢平時好似成日玩玩吓，但做嘢嗰陣好認真，所以啲網民唔知真係唔好亂講。」

方紹聰親身上陣暈暈哋

對於被指「造假」，方紹聰回應時表示有留意網友評論，但沒有因被誤會而不快，只希望觀眾能看到拍攝的真實情況，明白台前幕後的付出：「我見同劇好多演員拍特技場口都親身上陣，所以自己好想試吓。初時武指淨係畀我燒手，後尾見我狀態唔錯先畀我燒全身。（擔心有危險？）拍嗰陣冇諗咁多，但當時聞咗好多氣油有少少暈，同埋搽咗防火啫喱隻手好痹。」《特》劇監製王偉仁亦回應指該場口以真火拍攝，絕對不存在CG效果，並強調本已準備了替身，但方紹聰希望親身演繹，故經過與特技組溝通，確保完全沒有危險下才批准。

支那雞

兒燈又柒一獲

有冇片睇下？

連登仔下下都要炒車

有人睇有火花咪幾好，嬲咩呢？冇人講你咪仲大獲

又要屌佢對波先得

兒登又柒一獲
憑乜扮專業呀

班tbb打手扮踩套劇去自製罵戰make noise

是但啦..呢條友燒完都唔會紅

邊度晒線？

自從台慶講完野就唔鍾意佢

child登乜專家都有
你識條鐵咩

圖呢

係tvb拍到好似cg

《特技人》開播以來好評不斷

D柒頭自己炒車就好啦,唔好成日發表D智障言論影衰連登

做乜要冒險真燒唔用CG?

差D唔記得左TVB既CG係上世紀級數,做得好爛.....咁叫專業.

有無段火燒片段
笑下

有冇段CG SHARE黎睇下

東乜西乜夠話套乜乜攻略好評如潮

好老套

呢個唔奇，係多人講
反而特技人完全無聽過人討論

錯就認啦柒頭，而家講緊場火係真定係cg，關佢會唔會紅咩事呀

佢講緊火燒過皮膚會紅呀⋯⋯

佢自己都唔係特技人，憑乜扮專業

支那雞扮咩特技人

4個字: 不知所謂

套野講特技加埋都唔知有冇一集

TVB 有撚錢做CG咩

支那雞 垃撚圾

邊度有人話佢假？

唔會又係一個acc講就入全連登數下話

表姑，講廣東話都未正

呢條大陸妹唔屌到佢化都唔識驚
等我幫連登仔狠狠咁屌爆你

嘩屌，咁嘅質素都配咁高價？

支拿雞食屎啦
當年台慶定乜9
講咩希望內地黎既女仔打出一片天
好撚7

即係佢有睇連登

朱晨麗本身就同假相等

聰仔

收皮啦morning朱，真係以為自己係最佳女配？
個獎點換番嚟眾所鳩知啦

駁唔倒走去人身攻擊，柒到

連登有人提過呢套野？

下乜依家仲有用真火架咩
乜咁落後啊陰公

睇呢個post先知有套野叫特技人

炒抄child登

搵啲打手喺個post圍爐扮多人追都唔夠
仲要自踩造新聞曲線捧套劇

炒你老鼠咩

有人討論過咩？睇過

乜撚嘢叫好評不斷
連我老母都話套嘢唔知播乜尻
聽到朱晨麗啲口音已經唔想睇了

朱晨麗係咪個支那新移民

好評

sor, 係直情無睇過 出返去先

咁佢講得啱
你老味一喺咪睇cctvb 無人迫你
屌住嚟睇 正戇鳩
利申
無睇好耐

有冇片可以討論吓

講同抹黑兩回事喎...

支那人 一世都係支那人

認真
可以介紹你朋友俾我識?
想屌朱麗晨

係雞係公廁

sorry,我唔睇cctbb劇

炒登任何野加句發夢見過聽過就係
幫你講定：你咪唔好信囉

吓
咁你朋友都係道聽途說咋喎
知唔知個價呀?
定鳩up呀

乜原來仲有人睇CCTVB劇架

可能佢真係發緊夢呢

晚晚推爆幾個post la
Child 登

我發夢屌過佢老母添呀

求其打句發夢見過就鳩up唔洗本

兒登好多人睇架

唔好撚再提條北姑雞
整容整撚到陳法拉咁
可惜裡面依然係大陸臭雞

朱晨麗係雞係公廁

燒紅左

拿拿拿佢話夢ja

個夢無講點知

其實點解咁簡單既火燒唔用CG
要用真人燒

一段咁既火CG要幾錢？

平時d火燒大廈都係CG架啦 唔通用真火咩

十卜may豬

支那豬唔好咁多野講

有咩問題呀

人地搵到碼頭喇⋯
梗係聲大大啦

邊個碼頭咁慘 成陣支那味都岩

[url]【擺脫劏房生活】朱晨麗開畫廊購豪宅 與百億富豪拍拖 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

而家連屋企人都唔轉返TVB
日日都係全民造星同返鄉下

垃鳩圾偽人

tvb成日自己作新聞 又成日話咩咩劇引網民熱烈討論 收啦

山聰

唔係作嘅
係搵打手係討論區狂推POST
之後咪話熱烈討論,幾千個貼咁囉.

整容

心諗LLM

on99，我地連登咩專家都有，你條臭西先係唔專業果個
前排泰國洞穴拯救，都係靠我地洞穴潛水專家比意見泰國

TVB 藝員 d EQ 低到

一集都冇睇過

推cctvb post 嘅死全家

其實根本就無人會討論真定假

好明顯就係tvb自己搵人炒作

再叫演員出黎講野

博出鏡

支那雞
Btw,要屌醒佢

柒撚左仲要死拿返紮沙

關你撚事咩 支那臭雞

佢咁專業佢拍比自己睇架

佢有佢鬧唔知邊度網民
呢度點解有人攬埋上身

又話特技人幾咁專業
依家一個茄喱啡都做到
算唔算自打嘴巴

好想條支拿雞收皮

收皮啦支那雞

真係雞黎

大陸西

做雞就一定唔係假

有冇人有佢張觸電gif

支那雞
廣東話都未講得好 你咪仲唔專業
成個譚仔阿姐咁

錯就認啦兒登
搬龍門好肉酸

各位唔好屌
呢D粗重野我黎